發覺部分意粉口出狂言

你地今年拎唔到世界盃冠軍，俾你地戀棧四次世界盃都算。
何必詛咒瑞典空難死。
講番今晚場波，俾啲掌聲先啦！
中學陸運會指定動作
天天天，你地聲震天。
地地地，雖然你地歷史係贏左我地。
你地聲震天，你地歷史又贏左我地。
不過我地線已出，瑞典冠軍就袋
贏歷史，又如何

G

第一次睇原POST真係有尷尬感覺

聲震天

邊個post咒人死咁賤？有無link?想睇

又係潮文？
新會然唔識野

臭g

原post隻蝗狗畀人掃地出門未？

消失左了